班狗派咗7.21不動如山入元朗國

成班都中二病

已經無人想理依班社會垃圾

風林火山 人形垃圾

好幼稚

721部隊

班社畜入元朗搵冰食？

逃跑如風
違法如林
侵略如火
罪證如山

Pin LG 1 又代表乜

自從喺個庭認唔到自己人
就喺制服上面痴呢樣痴嗰樣
成堆弱智狗

Pln，唔係Pin

垃圾

pln for platoon?